我個孫就黎做人老豆，想問陳同佳（佳仔）去左自首未

同佳，最近好嗎，過到幸福嗎，還是這麼任性嗎